Initiative solidaire

Symfony 5

Installation

1/ composer update
2/ php bin/console d:m:m
3/ php bin console import:referentiels -dtrue

A linitialisation du projet, vous devez avoir une BDD vide (pour eviter les conflits avec l'ancienne version)
Les référentiels sont chargés en ligne de commande
